集思廣益 以後見到有哩種人應點做

經過今晚metoo集會
大家遇到擋住自己人
vs落單渣&黑社會

話比佢走 報驚等行為
要點應對哩種左膠
特別係821元朗扮大台班靜坐西
上次民陣大雨拎大聲工
叫人報警果d光環狗糾察

【升級罷工全民自決】求置頂
聽日中午截止 Final call!!!